真。香港人一個都不能少 希望大家唔好放棄

我地香港人一定要頂住
同港共 同林鄭 個邊個都好 鬥長命
和理非 勇武 咩都好
一個都唔少得！
Stand with Hong Kong
Live with Hong Kong

借個位

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：